msgid "USBIP Server"
msgstr "USBIP 服务端"

msgid "USBIP Server Configuration"
msgstr "USBIP 服务端配置"

msgid "Share your OpenWRT USB devices over TCP/IP network. Install <a href=\"https://github.com/vadimgrn/usbip-win2\" target=\"_blank\">usbip-win2</a> client software on your Windows computers. This package is generated with DeepSeek AI technology."
msgstr "通过 TCP/IP 网络共享您的 OpenWRT USB 设备。请在您的 Windows 电脑上安装 <a href=\"https://github.com/vadimgrn/usbip-win2\" target=\"_blank\">usbip-win2</a> 客户端软件。本软件包通过 DeepSeek AI 技术生成。"

msgid "Server Settings"
msgstr "服务器设置"

msgid "Enable USBIP Server"
msgstr "启用 USBIP 服务端"

msgid "Enable USBIP server and device monitoring"
msgstr "启用 USBIP 服务器和设备监控"

msgid "Server Port"
msgstr "服务器端口"

msgid "TCP port for USBIP server (default: 3240)"
msgstr "USBIP 服务器的 TCP 端口（默认：3240）"

msgid "Device Registration"
msgstr "设备注册"

msgid "Control which USB devices are automatically shared"
msgstr "控制哪些 USB 设备自动共享"

msgid "All Devices"
msgstr "注册全部设备"

msgid "Specific Devices (Whitelist)"
msgstr "仅注册指定设备（白名单）"

msgid "All Except Specific Devices (Blacklist)"
msgstr "全注册，除指定设备外（黑名单）"

msgid "USB Devices"
msgstr "USB 设备列表"

msgid "Select USB devices to include/exclude based on registration mode above"
msgstr "根据上述注册模式选择要包含/排除的 USB 设备"

msgid "Format: BusID - Vendor Product (VID:PID)"
msgstr "格式：总线ID - 厂商 产品 (厂商ID:产品ID)"

msgid "unknown vendor"
msgstr "未知厂商"

msgid "unknown product"
msgstr "未知产品"

msgid "Plugged out"
msgstr "已拔出"

msgid "No USB devices detected"
msgstr "未检测到USB设备"

msgid "USBIP Server Status"
msgstr "USBIP 服务端状态"

msgid "Monitor Service"
msgstr "监控服务"

msgid "Kernel Modules"
msgstr "内核模块"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Loaded"
msgstr "已加载"

msgid "Not Loaded"
msgstr "未加载"

msgid "Checking..."
msgstr "检查中..."

msgid "Available USB Devices"
msgstr "可用的 USB 设备"

msgid "Loading devices..."
msgstr "加载设备中..."

msgid "Hold Ctrl to select multiple devices. Selected devices will be used in whitelist/blacklist mode."
msgstr "按住 Ctrl 键可选择多个设备。选中的设备将用于白名单/黑名单模式。"

msgid "Currently Bound Devices"
msgstr "当前已绑定设备"

msgid "Bus ID"
msgstr "总线ID"

msgid "VID:PID"
msgstr "厂商ID:产品ID"

msgid "Vendor"
msgstr "厂商"

msgid "Product"
msgstr "产品"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "No devices currently bound"
msgstr "当前没有绑定的设备"